有冇人覺得架新GR Yaris好撚型

型到仆街 仲要1.6t 3缸有272匹
唔再吹奏ae110了 吹奏gr yaris

豐田版樹蛙

始終有陣柒味

咁又點？香港都唔會有行貨 港豬揸返4at啦

講真呢架對比之前果幾部GRMN收咁貴但又唔係特別勁就真係多左睇頭
但係香港入水貨我諗無50萬都難

車仔都咁有心機
碳纖車頂
鋁門頭尾冚
真四驅，加Performance pack仲可以頭尾軸Torsen差速

自己入水喇
對代理冇晒期望

代理終於入C-HR!!!
仆佢個街入hybrid，其實係入嚟取代Prius，搞笑

入pre定係facelift版？

橫置偈我諗緊係咪真係真四驅
定係好似當年Celica咁半真半假

CVT呀 Toyota仲邊有4AT
4AT 1波起步絕對爽過CVT

暫時豐田講解都似係真
唔排除有掃把介入，畢竟有廿鳩幾%掃把股份

Toyota Vitz GR 個樣好似靚啲

呢部車價都35左右
計埋雜費運埋香港埋單應該60

問咗sale屎係facelift版 26萬

60萬買佢，自問過唔到自己關囗

我買sti唔好

廢鐵一部

唔好俾樓上條友誤導先
最貴特別版有埋前後Torsen LSD係456萬JPY, 圍返32萬港紙, 埋單應該五十幾

冇Torsen 既1st edition特別版 再平幾十萬yen

真係量產既普通版就未公佈, 不過應該會再平過1st edition

見撚到Yaris就嬲
俾條揸yaris既撚樣hit & run

頂, 量產版既yaris咪即係1.5 CVT囉

同埋你放心, 1st edition即係初回限定姐, 之後會變左第二套包圍少左d色選, 收番一樣價

唔好遺忘仲有運費、手續費etc……

講到5x 同60差好多
你搵人搞廢氣 報正同運氣唔使俾人濕下腳
自己搞50個買到番香港啦
買GR一定要買限量唔係既話等出GS套件打下飛機咪算. 有剩錢買多隻勞

咁又咁講
5十幾買呢架嘢 都係唔抵玩架啦

買fk8好過啦